介唔介意伴侶keep住ex嘅嘢

例如相同禮物

我女朋友重用緊ex張相做wallpapaer

佢心入面無你 分手喇

扑左野未?

送比佢嘅禮物就唔介意，ex嘅物品就介意！

佢好愛我

未

講笑姐 不過wallpapere 有點兒 不了

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

拍左無耐 俾啲時間同空間佢先

都係既 keep禮物 我覺得可以接受 點都有回憶
Wallpapere係ex 接受唔到
不過你唔耐 都要比啲時間既

介意

唔介意

我都係 不過呢啲唔迫得

我會迫 忘記唔到ex咪唔好同我一齊

點都會有啲介意
收好佢就得 唔會迫對方掉曬佢

我男朋友放喺佢間房一眼望到嘅地方，叫佢收埋又好似好小氣咁但每次見到都唔開心

分手

究極介意

照直同佢傾下啦
放係當眼位 正常都會介意